睇新聞就好似睇AV咁

link都冇想討論啲乜